Ahoj, Evo, Jak se máš? Chci tě napsát o svém bytě, který teď mám. Můj byt je moc světlý, utulný a hezký. Má dobrou lokalitu, vedle domů je obchodní centrum. Tam chodim nakupovat obvykle. Blizko obchodniho centru je klub. Minulý tyden jsem si koupila nový gauč do obýváku. Můj byt je zařizený a proto už nic nepotřebuju kupovat. Moc chci aby ty ke mně přijela na návštěvu. Moc se na to těšim. Měj se hezký! Eva
